34歲的C朗是意甲本賽季衝刺速度最快的前鋒，34.62km/h

據《米蘭體育報》報導，34歲的C羅是意甲本賽季衝刺速度最快的前鋒，34.62km/h。

該媒體還表示，這項數據放在意甲所有球員之中，也僅次於馬諾拉斯（35.41km/h）。 而在隊內，C羅的最快衝刺速度擊敗了道格拉斯-科斯塔、桑德羅以及達尼洛。

排在C羅後面的分別是都靈前鋒紮紮（34.56km/h）、羅馬後衛曼奇尼（34.46km/h）以及亞特蘭大後衛吉姆西蒂（34.26km/h）

夠唔夠美斯沖廁快?

馬勒當拿再批美斯：賽前去20次廁所 如何做領袖..

佩狗死全家

屌你，又串我美球王

拎到意甲神射手未?

美斯拎左?

Manolas咁快?